參與唔到撳錢行動:(

月光族要還卡數😞💔
Sorry各位巴打😔😔😔

搞手分化窮人同資產階級

有錢出錢有力出力

叫人禁

見到人撳
自己好似置身事外咁 內疚😔
求安慰